玩左美股一個月已經唔想掂番港股

依加個倉得voo 同qqq
到10000就sqqq

Same, 我All in 左 ltm

咩水位入

真心美股好玩過港股，BA UAL

美股升係升, 跌係跌
dllm 港股, 升O個陣係跌住升, 跌O個陣又升住跌

高開跌落去，但係升
低開升上去，但係跌

屌升住跌 跌住升真係好撚on9

1.35

見到隻zm都可以升成咁
就知玩美股無窮人

裂口冇仇報，一追就反方向坐

陰燭升
陽燭跌

啱啱先新出嗰隻華納 入左50股

可惜美股要T+2。

牛牛冇

可能美股交易成本大所以啲大戶撚唔到狗

點解牛牛冇咁堅嘅

因為有國家支持

點解唔支持國家隊

IB手續費平，好小嘅movement,都已經有gain.
港股手續費超貴

有人話牛牛啲錢無離岸。操作上唔同。不過都係聽講。我無用支那牛牛。覺得唔可靠

咩黎？

月供VOO

我用TD 要6.95USD 一次

真？仲有冇其他免T+2?

即係賣咗股之後，要等兩個交易日先比返現金你。

ching用咩app？

HSBC，勿屌。

交易費唔貴咩

致富如果有埋美股option玩就好啦

乜唔係香港都係咩?

長揸ETF+本金大咪冇乜所謂，
有時睇準機會都會出擊短炒嘅。
(要Maintain住個Premier Ac)

多數俾你即時再買(雖然顯示你筆資金凍結左)

CS 0佣

呢個係事實冇得否認

只係證券行借錢比你即時用,唔係真係可以即日鮮

想知你地用開咩Apps plus500有冇人用過

轉Firstrade 定 Ib好
唔撚想用共牛

how about 8仔SoFi？
新手

同問

我用TD 無人用 係我小眾口味

我知，咁起碼叫做可以即時買返又唔使比利息。
(雖然要T+2,但我寧願繼續美股/香港美市ETF)

港股開始升=係時候放
美股開始升=要坐稱

岩岩有睇開VOO同SPY，想請教一下其實依家係咪已經冇人會買SPY？因為手續費高⋯同埋可唔可以講VOO長遠來講係穩賺，定其實一定要去到某一個年期先會賺？
啱啱睇完相關資料，但想聽多啲

本人係廢柴一名，又唔係靚仔又唔高又唔大隻，
有張HSBC Premier卡應該係我最威水嘅嘢。

本金大 咪收多d 一次出入已經幾舊水

定期買美股

這晟新手，你地平時新股入手幾多

美股首1000股劃一收費USD18。

我係

Ft 完全離岸戶口，ib非離岸，你諗你

美股創新高 港股

玩過港股再玩美股根本唔會番轉頭，美股一路直上，可慢可快，港股通常係係一上一落最後冇上過咁

我想要張Jade呀。

係，仲抵過港股

1000股之後點計架

你地係咪t+2都搞唔清楚

HK TD一直都要

同港女一樣 食過西洋妹就。。

?

我理解係離岸的 不過香港公司打理

港股都係t+2架wor
同埋唔止沽貨 買貨都係
所以你沽完貨再買 其實果筆錢都係2日後找數
唔存在咩證券行比你買完先
反而你你本身有cash 你買左貨 筆錢會比證券行hold左先

CS係？

Charles Schwab

其實有幾個劵商都做零佣

呢樣野(背後個原理)我梗係知啦；但我講緊嘅係「實際操作層面」，港股沽左可以比你即時用筆錢買返，但係美股要等兩日先可以再買。

港股係每行兩步回番三步，長揸就係穩定咁輸錢

冇穩賺呢個故仔 之不過美股過去咁多年係慢長牛 姐係你月供既時候咩價位lock都係賺

但係如果個股市係長熊既pattern會係輸錢 所以唔會穩賺 你睇好美國前景既咪go ahead買

voo係咁多etf入面算係好低fee既選擇

fee？

其實你唔想研究太多，不如考慮吓URTH。
Fee講緊 Expense ratio

易玩？

第一次買ETF, 師兄點睇加陣開始供VOO + VUG

我只係好奇你壓注晒喺美國市場，
唔考慮分散下投資所有發達國家?

(MSCI World)

[長文] 玩膠、曲問題，調節抗爭心態

ib有冇？

港股假到

Same自從玩美股就輸少贏多

開margin互口好似即時俾返cash

唔會開，唔借錢買股票呢個係我原則黎。

新手建議sofi啦 一股股玩慳好多 0費用

賣出美股後，要兩日後先交收，收到現金，先可以用嗰筆錢買第2隻股票

戶口只得1股tsla，冇現金
賣出：戶口虛數880蚊
兩日後：戶口880蚊變實數，先可以買第二隻股/提取現金

牛牛借住俾你先
牛牛開外圍

好似有25000美金以上就唔洗t+2?

越多呢啲post證明個市越快爆

Sofi 唔洗

Day trade一流
不過睇價用返支牛會好啲

真 用ipad睇支牛 sofi買

Margin互口姐 你用返你自己嘅cash amount咪一樣

3月22號開始玩 30萬本金 炒下波幅出出入入咁
玩過SPCE, OXY, VTIQ, GNUS
目前利潤55萬 (用垃圾中銀收左6萬手續費)
岩岩今日收市賣晒GNUS 希望聽日有位可以入
隻GNUS由1個幾 玩到而家成8蚊 CLS

我連信用卡都唔會申請...

我開左咁耐除咗抽新股有用過margin
其餘時間幾乎冇用

其實要等T+2睇開啲都唔係壞事，等自己唔好成日短炒出出入入都好。

你gnus幾多入，我都有玩

菲比斯都玩唔掂港股正股

1.7第一次入 之後出出入入咁 頭先7.88放晒

我2.78入，想坐多幾日

你買幾多股

我都係td

是離岸的

緊係入ARKK ETF啦，而家65.87鎂,入面全部科技股，我手頭上全部voo轉哂做ARKK,呢隻嘢好大機會上3位數字

SOFI 個APP好流，我都是貪佢有爛肉食先申請，美股就用FT，IB都有用。

美股都會架啵

係上次大回個陣死幾多人不過美股好小機會會咁

好多時都會拉高出貨 或者洗盤抽升
係依兩日叭叭聲抽升

TQQQ

dllm 咪撚燈

正常一間offshore broker都冇啦

打仗係咪要入定軍工股

3月個陣跌到冚家產咩破唔知幾耐最低 唔使3個月已經升返哂咁滯

why not charles schwab? no need commission fee

升緊你就緊係咁講啦
一野310 跌到200時你就唔係咁講

有少少GD 唔知係無料到

港股9成都係垃圾股

係呢排美股勢頭勁姐

因為9成都是大陸股，股市同香港人一樣，不斷被溝淡

Dllm 平時玩港股對手國家隊 好難捉摸
而家玩美股 簡直得心應手 三日已經賺咗10%

港股 真係只可以用 結果解釋原因
美股 雖然都有啲離地 但最少同世界有關係

無錯
大市升你玩乜春都升啦
仲分乜鬼波音 tesla
個個以為自己股神
易賺亦代表易蝕
蝕一次=你賺十次錢

要轉美股
成個恒指都係支股見到都唔開胃

Everyone is a genius in bull market

係囉
同埋好多連登仔係篤手指炒股
口講買咗就一齊吹水

個市即刻示範
港股正宗撚狗市 玩嚟養班基金佬

早幾個月前溶斷你係唔見有呢啲po

只係大牛市
你美股3月份跌6，7成係常識8成都有
果陣你地咪又係用港股果套
死坐爛坐+不停向下溝
都冇遵守止蝕原則

如果覺得voo 單價太貴
仲可以揀SPLG

td撚 3號here

師兄 你喺邊度知依啲股 聽都未聽過

謝謝

搵港股月供果套帶落美股唔岩用
美股每月都升 你每月都入貴野
一跌落來
完全無享受過止賺

新手想問下點入門

兩邊都玩先有樂趣

港股坐左就黎大半年
但美股日日執少少都幾好

新手用邊隻都要交學費架啦睇下交比邊個姐
無所謂啦

買wmg

留名

ib同ft網頁都幾好

睇你trade幾密

當你出生於大事代, 乜撚都升, 就會覺得依個世界好易, 然後會覺得D 後生好唔掂
廢老就係咁

新手指數 ATH
係咪時候走人

仆街了
咁多連燈仔吹奏美股

習慣左美股一定要轉, 個app好廢

笑死

真係走先
見連燈仔話好易賺就知出事

用邊間行好?

最主要係美股市場真係有監管，小股東覺得唔妥都可以集體訴訟，香港⋯一個David webb都可以做得好過個垃圾證監局

當連燈仔貪婪時，我開始恐懼了

美股可考慮用FIRSTRADE

其實睇番三個月前post
啲人屌連登仔水人買美股

巴打都係放開啲睇

美股手續費高唔高？俾港股撚夠了

見到今日港女咁就知美股好玩好多

宜家唔係咁簡單
個個d錢諗著離岸入哂落證券商度
初初諗著走左岸就安心
諗諗下舊錢擺係度無用自然手痕
無炒開股都開始炒
加上呢排大牛易賺錢
有d連轉賬 申請a/c都唔識
驚無L左舊錢又不停問買etf係咪無死

美股係同公司一齊搵錢, 港股係用財技陰9你

等下轉插返就撈

港股：
唔買，爆升。
唔買，爆升。
唔買唔買唔買，爆升爆升爆升。
升到你知錯為止！

好啦，升勢確認！立即買入！

最後⋯

tsla就快900

覺得而家好似A股咁
屌佢老母

聽公司個藍絲ON9仔係度講自己即日買即日放美團, 點點點
一D興趣都冇

港股淨係要人成lot咁買都夠on9啦

經常發生，仲有壞消息當好消息又升

8仔免費，支牛1鎂

我淨係試跟納指期貨個隻ETF 7261都賺好多真心對美股有興趣

好消息跌, 跌一個月, 又破返頂
你坐一個月貨, 一破頂就放
放完繼續升

零和遊戲，我地啲散仔全部都係點心

樓主介唔介意貼個倉出黎我地3個月review一次？當俾連登仔學下野美股有幾易玩？

好似今日咁，一朝早升三百幾以為突破上升軌會再上，點知即刻倒跌三百計數埋單，當你以為大勢已去想追put 佢又跌唔𨶙落去，吹9脹，如果今日有追又左一巴右一巴重傷

即係佢好撚得閒叫老細走咁件

有咩所謂 賺到錢就得
你理佢咩股
連燈仔成日開po話美團
升又話人假跌又笑人假

炒就係囉 玩佢兩個星期都仲可以
坐港股個股？玩咩？
睇下2800 呢十年慘過食屎

連登最多股神
牛市個陣

裸泳先

佢話玩咗一個月ETF

但上個月都係平穩地升姐

呢10年升喎
d廢佬ipo價渣到宜家收成10幾厘息
連燈仔見5蚊升到6蚊已經走左人啦
港女係玩收息 股價升係bonus

In CCL we trust

明明你句野咁矛盾
但係點解我會明既

應該咁講
港女長線只係可以玩食息 其他野係唔駛玩 港女其他野都跑輸美股
就算係index tracked 10年前由頭拎到尾價係冇乜點賺價
10年前恆指都係兩萬二 息率都係3～4%左右
係港女有7～8%息嘅股票已經好少 不過穩定5～6%應該唔係問題
不過如要持續增長 港女應該係做唔到
美股淨係呢點已經有history data support

增長股更加唔駛講 少之有少
而且已經唔係第一次聽一代股王
從來都唔expect 港女係玩增長嘅

所以我對港股個睇法都係公用股月供收息 其他不了

呢排= 呢十年？

到心灰意冷放左熊, 佢又好似宜家咁升返

大家都係受害者

我覺得
其實兩邊都有一陣好濃烈嘅燶味
老美嗰邊嘅經濟，喺隻天鵝影響之下
睇嚟都將會急轉直下
而老美班大莊同大鱷喺猝不及防之下
嚴重擾亂咗成個收貨部署
而家惟有強行火速推高散貨
不過習派之前撳掣隻天鵝時，應該低位吸咗唔少貨
老美班莊都可能未必會咁順利
習派亦一早知道老美班莊必定要焗推上去
睇嚟都會以逸待勞，睇住嚟玩
香港個場
牌面上睇習派成個香港綜合佈局
佢哋似係要同時配合
國安法，清理舊有統治香港政／商同盟門戶，推冧樓市，老美戰線
嘅步伐互相配合下推進
所以，而家似係上面巨量資金有系統地盡量壓住個價嚟上子彈
香港個場，睇嚟都將會係腥風血雨
甚至可能，會有啲股票，成隻俾人食埋都唔奇

美股邊度搵年報最方便？？？

一個地方生產上升長遠都係靠科技發展

香港有咩科技發展, 你講

我160 puthold 到190 見唔對路果斷斬
然後210又 put, 後悔了唔玩了比返啲錢我
美股係唔撚識跌的

港股之後應該得返中資股仲有機會升

樓主點樣揀股揀etf 長線定短線
睇左好多教學都唔知點入手

升你先咁講je..............................

US is always bull

8段錦app

轉數快，play me

連登

港股會唔會出現依啲圖？

食息幾好
有乜問題
又唔係賺息蝕價

2月個時震走左好多人, 真心唔信個個繼續坐

其實係要走喎
坐坐下會輸30%60%唔係個個頂得順
果陣冇人知之後發生咩事
點解唔輸10%/20%就放呢
輸30%你要60%先打個和
輸10%你只需賺多過10%

因為驚一走就即升

睇咗睇啲證券行規則，有啲行現金戶口一定要t+2
孖展戶口可以t+0，即放即買過第二隻
用啲虛數現金買唔計息，只要㩒好計數機，唔好買過龍就得